麥當勞搞乜鳩…… 整九件麥樂雞真係咁辛苦

話說細佬我今日放假肚餓，咁梗係食窮人恩物麥當勞啦件今日十蚊有九件麥樂雞，就好開心好好哋咁 去買25蚊餐加大跟住再加10蚊9件麥樂雞，新年新希望今日食豪D，諗住有餸加正。來回行咗成半個鐘頭，終於返到屋企滿心歡喜打開以為有麥樂雞食點知

屌你老味竟然俾個板雞包畀我！？ 係咪因為見我係肥仔想我唔好食咁多炸嘢，特登收起我個麥樂雞，跟住又驚我食唔飽畀個板燒雞腿包我。 真係唔知好嬲定好笑，新嘅一年有個咁樣開頭真係多撚謝你麥當勞。

自編自導自演

單？

收皮啦

垃圾仲食支那m記

如果收你十蚊但比個包你 你有so啦

落返去屌柒啲員工

屌黎都晒氣
外賣真係無仇報
之前我搭車返到屋企
仆街 發現佢無比紙巾我

紙巾就算啦，反正你喺屋企

屌你啦自編自導自演
'

拎外賣唔CHECK真係無仇報

好似幾整齊， 打開個包觀賞下啦喂

賣咗板燒雞買返九件 賺返差價囉

垃圾餐廳

連登仔又話罷食m記
得把口

打落去會麥麥送返俾你

通常都check下齊唔齊既啫
都唔會開埋個盒睇既啦

老麥門口打曬蛇餅個個衝住買
做撚死班人

肥仔個樣腍啲，得閒約出嚟搣下你肥仔波吧

灣仔有間會預先做定大量，堆到成座山咁，唔駛等好耐，但買的時候已經凍曬

凍曬拎返去做西檸麥樂雞

九件麥樂雞係咪得今日有？

假設樓豬係真既話

不嬲m 記都成日執錯野

一係就唔好幫襯
一係就走之前check 清楚

傻仔唔check 清楚仲要開post 話比人知有幾弱智

check你老尾咩，撚知佢板雞盒裝乜9野

始終你帳面上賺左既

不需調味粉，你倒入shake shake袋
2包甜酸醬

岩，唔通打開check咩
有個盒當無執錯架啦

屌佢老母 買咗四盒 冇比醬 仆街

原來仲有人用現金買麥記

窮人恩物係印尼撈麵呀
M記算老幾呀

條友弱撚智
叫外賣check野最多咪check個盒
仲要懶醒出黎教訓人

check佢老味咩
一陣見到麥當雞咬落豬肉黎
又問做乜唔咬兩啖check吓先
戇鳩

唔係

又唔滿意呀

賺左啦

病毒豬你都敢食

奶過野 每次都會check

試過外賣返到屋企先發現俾錯 打電話過去個職員已經知咩事 行路送返一包薯條嚟

試過堂食
少左兩件麥樂雞

雙層芝士孖寶$25?
大大啖加$7.5= 32.5 再加$10 9 件雞$42.5
芝孖係特價餐咩？

仲有你張單係兩個甜酸醬
但係你張相一個芥末一個燒烤喎

唔識搭巴士之餘，仲要外賣開盒逐件check.....

岩岩放監？

媽芝餐已經變返正價好耐

咁你用咩啊支那寶？

八達通

淨用八達通同Apple pay
俾現金就要埋去櫃位求契弟過嚟收我錢俾餐我 條垃圾現金隊平時都無人排無人跟
又或者要同廢老賓賓一齊排隊

今年加價之後又變咗係佢
替玉子牛個位

朋友你果然真係啱啱放監

原來係咁 加價後仲未去麥記，都係兩日啫，唔知好正常

還掂都影 影埋張單個日期啦

樓豬第一張圖嗰兩盒醬同張單都唔同啦

屌佢老味 買外賣 落單落燒烤醬x2 佢比甜酸+芥末醬 最後乾啃

你自己斬開啲雞九碌咪得囉

邊忽有豬呀on9

真係柒

真係唔明點解有人會質疑樓主
而家M記錯單、漏單既百分比係50%

呢排唔只無飲管 連紙巾都試過3次唔主動放入外賣袋
一次堂食無紙巾 以後唔會再食

9件雞貴定板雞貴? 你ON9?

Dirty MacDonald
腸胃差 食親都屙

試過外賣至尊餐 佢比錯包我
打去佢間鋪
佢即刻叫人拎返個包比我
仲要送上門

可惜一開門係個姨姨

唔check 仲要上黎開post, 唔係弱智係乜，樓豬有無問過老母點解會生到自己咁弱智 雜種混出黎架？？？

啱啱夜晚買左九件雞同雞翼餐
俾左兩盒麥樂雞我
即刻打電話叫佢送返盒雞翼俾我

佢黎到 咁我順手俾返盒麥樂雞佢
佢呆左 好尷尬fing曬手話 唔洗啦！
最後盒雞都係冇人食掉左

掉左

會唔會打開個盒check入面有冇麥樂雞

琴日9件麥樂雞賣緊10蚊 你on9?

啱係打錯單，我係有shake shake 粉

我9件麥樂雞變咗脆香雞翼

m記班人弱智架

兜喇兜喇 仲柒撚過你老母

近呢一兩年買M 記KFC 都例check 齊唔齊
因為樓下兩間都經常執錯/執漏

買五次衰四次，可能人手不足太混亂